五金店存逾百公升天拿水等危險品 消防考慮檢控

消防處突擊巡查屯門一間五金店，發現約104公升懷疑第五類危險品，包括天拿水、白電油和松節油，五金店一名男子涉嫌違反《危險品條例》，處方考慮向他作出檢控。

消防處已將涉案的懷疑第五類危險品檢走，並會繼續打擊有關違法行為，主動對化工原料店及五金店進行突擊巡查。

置樂間黃店？

過量?定係跟本唔比賣?

尋日荃灣都有間5金奶野

軍火庫